波台手足媾女班

過去兩個禮拜有83位巴打跟我玩咗7日既mk妹 我都無再係到回應大家
因為媾女既係有心去學 信我個班巴打 你地要屌要反我 好簡單係因為你無女
自己無女又唔肯付出 咪正正就係反我個班人 妒忌我有你無 咁唔該你諗下自己點廢 點解有人會媾到女而你媾唔到 我而家係寸架 我係有料
你話5條女上10條女 運氣
但係我由5條女開始打到上百人斬 你都可以話係運氣既 咁我有運上到 又有能力帶到人媾女 so?
9月會開多二星期既女 有興趣可以搵咗我先 上一期媾過既巴打 留個名得喇 你地可以優惠價4000跟兩星期
新既巴打唔好意思喇 5000兩星期

我報名

so 哥

豉gor

鼓哥

跟so哥搵吃姐

我係so 哥d fans 黎
計平d 得唔得呀

有女 ， join5join得

等我示範媾你條女

你要試料既 sorry無
實力就係到 抽獎個日都已經幫個69太肥位巴打1000上5000幾 唔信既可以隨便quit

但係你d 事前炒哂喎

信佢一成都雙目失明，有料佢唔自己借財仔？益各位?

仲有重點黎：D 事前炒鳩曬，個D係神的試驗??

又串
有沒83位巴打出黎講2句

位巴打叫83位
唔係83個巴打

想join

你有沒tg佢
問下佢去完德國有沒見到耶穌

留個名先

岩哂你

想入會

164cm 240磅 有無得救

冇

報名

上次john左 一晚食左三條女